超合作運動又係時候出場

見到班狗咁鍾意選擇性執法，又捉文宣又亂拉人，仲話無影響基本執勤，咁係時候要佢地疲於奔命啦，所有關於班狗需要執法嘅嘢，全部做個良好市民，但唔好報假案咁樣係犯法
兄弟爬山，各有各做

推

香港人還記得嗎？覺得攰嘅請你望一望

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
黃健茵小姐 - 8/10/2019 （被墮海）
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

急救自白：男友被逼望住自己女友被輪姦，之後仲要被男警帶入廁所洗走精液

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

唔好慣 唔係下一個就會係我地

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

一月一日 約定你

最簡單做法，見到有違例拍車，直接打電話去附近狗署叫佢地清場，半小時冇人理就再打電話

除非係報料有非法集結/黑衣人，如果唔係d 9 都唔會出
有劫匪個d佢地慢慢黎 驚架嘛屌